【沉睡50萬年】黑龍江尾山火山復活

地殼的岩漿庫估計已有15%熔岩，一旦達到40%，火山就有可能爆發。

仆街真係十災

我唔信，夠膽你就爆

仲有成25%

有習習係度點會爆
唔好係度妖魔化d熔岩

不容外人説三道四
祖国咁強大，點會有事

有排？

國安法既強光會照融d熔岩